好撚dry呀中秋節

有人約我未呀

冇錯字呀，淋乜水呀

乾咪淋水囉
咁都唔知

個心dry呀

幾錢一晚

心情呀